究竟d大陸人可以幾厚顏無恥

盜用人地張圖仲可以話盜圖者死全家

PS：佢用既圖大部分係白田まい

面皮1000年咁厚

用綠卡呃車費仲可以理直氣壯
偷祭品仲話人浪費

版權喺大陸行唔通

大把案例係翻版告贏正版

你見前幾日網易都敢告人抄game就知

佢哋可以為虛無嘅意識形態做雞